我法國我都識動物傳心術

如果唔係點同會員「偽毒ching」傾咁耐計？

識同狗公/豬扒傳心

藝讀 Ching 去咗邊？

識同 Apple 傳心